邊區/邊到會有平價美食可以掃街食

除左mk/tst/cwb/太安樓/藍田匯景
香港/九龍 重有邊區/邊到會有類似既平價美食可以掃街食?

求教

葵廣

寶林慧安園

匯景平咩 好耐無去

more

葵廣依家好貴

好似幾好 搵日去掃下先 但係好似全部都好早關門?

旺中係咪好多野食呀

貴

掃街先貴

匯景其實唔多美食

都好過觀廣

掃街同平係扯唔上關係

荃灣路德圍

會唔會有d舊區係少人d 又隱世

我冇去過呀

我覺得葵廣好d